有一種愛只能放手

我本性賤格，跟我在一起的女人，往往都是不歡而散，不會有好下場。我可以令女人對我愛得死心塌地，亦可以令她們哭得番天覆地。三分鐘熱度的我，自知不能帶給你幸福，不能為你在冬天沖一杯熱的鮮奶。所以我離開你，趁大家感情還沒成熟的時候，離開你。

願你有一個燦爛的前程
願你有情人終成眷屬
願你在塵世獲得幸福
我只願面朝大海，春暖花開--海子